UWT原油$50跌到$0.3，唔買就笨柒啦

向上150倍，但跌極有限，買一萬蚊，睇佢5年，
有沒得諗

cls 1月開始跌左98%
得返0.29

會唔會清盤未玩過ETF跌到近0

有一下188，會唔會清盤？

etn 黎
小心佢走數/清盤

你估真係正股驚閪咩
成隻無撚左就好笑
少少地搏下都Ok all in就不了

屌！1萬蚊，牛熊都輸撚咗啦，淨想請教有沒人知會唔會執笠
捱到5年後有150萬，諗得過

strong holding

我查左兩查 ETN 會跌到退市

etn黎，玩etf會唔會安全d

0.28買左100股試試

0.27 100 玩下

如果係ETF 跌到0 會點

今晚10蚊美金玩下先

同問

琴晚油價22.5個陣隻野0.29
而家23.8又係0.29

屌

etf會合股 etn就

0.25

有邊d?

乜撚野呀
呢隻唔係好似s/tqqq咁有震撼損耗咩
連升幾多次先上到50

震盪

連登仔燈完仲買得落咩

買少少

ETN無抵押，可以total loss

咁ETF得唔得
OILU 由 $75 跌到$0.4
試1000美元當慈善

每年再睇，真係有沒可能變150萬港紙

以為係牛熊證黎

係 就算之後油升返 uwt最多咪都係升到幾蚊

唔會，但可以一百合一然後繼續跌

發覺樓主原來係唔識野wo

點解嘅?可唔可以講解下?

幫人問，3月5日油價41.83，uwt6,如果有一日油價20.83去返41.83，uwt係6定油價上41.83=上升百分比100%，100%X3,uwt只係（0.23X300%)0.69?

OILU ETF 黎好似好d

樓主今日 贏左幾多

呢隻唔係ETF 係ETN
分別睇呢條LINK:

至於話會唔會升番上幾蚊果D 可以睇埋下面呢條LINK

所以都幾難升得番

百零蚊當買六合彩

油脹16% UWT 5%

同樓主諗法一樣 想擺一個月人工落去 扑暈自己

"The fund is closing. The last day of trading is March 27, 2020."

唔知真唔真 不過自己小心跌左無仇報

點解會咁，求教

食格囉

之前急跌回彈嗰下已經知
乖乖地用多D錢去USO玩一倍油啦

PS: 依隻渣一年以下都冇乜COST, 越長越伏

因為個base問題
$100 跌10% 再升番10% 其實得$99

so buy what?

唔係個BASE嘅問題
UWT係會直接食價，當日已經會食

屌 見咁多人負評無買到。

連登仔一致睇淡都唔買

想入啲uso
買美股用咩平台抵？富途？

等睇登到執柒左

0.21買左 0.37走哂 執到左兩個月糧

咁OILU係ETF 會比較好？

唔會自身每日貶值？

睇升跌OILU正常好多
大家都係3x, UWT尋日升22.86%, OILU尋日升46.46%
OILU除咗Volume比較細, 好似冇乜相對嘅缺點
3倍都係會每日響波幅市貶值，單邊升就賺多過3倍

如果你早d講, 可能依度d人賺多20%~30%

citi 準備回收

買OILU算

OILU 27 March 會合股？

入咗33股UWT玩嘢，𢓭悔

唔係收皮咩，我見佢收皮所以無買

呢加買乜好

同問，想搏反彈

ETF 會total loss?

屌佢老母，乜撚野妖股，咁就沒撚咗呀，唔係嘛

放晒保平安

笑撚左 0.4已經放晒 妖股

多謝樓主比大家歡樂，依排好抑鬱吓，難得笑一笑

Source?

見到有人買70.3k

2個月，全球央行降息42次！全球GDP今年增長「歸零」？高盛：美國周初請失業數或飆漲至200萬+；俄羅斯：絕不屈服於沙特的敲詐。

好彩斬左

答案係無呢一日

會

出口成真比人回收

中呀